CLS 見到個支那人咳落啲銀仔到

再去7仔用黎買野
冇映低相，咁樣會唔會傳播肺炎?

會 但7仔怡和

依幾個月用信用卡 唔洗找錢

Money Flu - The Division

賤賣100蚊銀仔 80蚊，有冇人收